志森與志豪 20200330港台記者經典示範點樣問到世界高官口啞啞

#吳志森 #曾志豪 #志森與志豪

志森與志豪
20200330港台記者經典示範點樣問到世界高官口啞啞

志森與志豪
120K subscribers

#吳志森 #曾志豪 #志森與志豪

飲食界功能組別民間登記隊
9180 3949
電話/Whatsapp/TG

轉數快（FPS)：9735788
請註明：志森與志豪
Paypal:
Payme 5108 0332
Whatsapp: 51080332
Email: ngtcsch123@gmail.com